低胸賣魚妹太正！網友揪團到彰化：買魚了

網友在《臉書》社團「爆廢公社二館」貼出賣魚正妹的照片，可見穿著細肩帶背心的正妹，在賣魚攤招呼客人買魚，全妝的她在市場中特別明顯，發文網友還笑說「媽，我以後都幫你去買魚。」

照片一出立刻有網友討論，「好美的闆娘」、「突然想吃魚」，還有人說「媽以後我幫你去彰化社頭買魚會比較久一點」、「跪求賣魚西施FB」、「我社頭人，我要回外婆家了。」但也有眼尖網友認出，「應該只有我感覺沒有很熟練」、「這不是阿澎嗎？」、「麻豆也兼職賣魚嗎？」

悶到，次次都用呢招，又唔係靚又唔係大波

化行妝去賣魚

我知佢邊個 佢咩都撈 鄉下巡遊啲跳舞

似泰國人妖

魚檔望落咁乾淨

I have a bad news for you.

台灣人成用呢招博上位

佢之前係做護士

同一招玩幾次就悶啦, 俾d新意好唔好

好大粒魚蛋

啪啪既時候都成陣腥味

低胸唔緊要，但化行妝賣魚

可以畀少少誠意同新意嗎

游水魚都冇
收皮啦

濕哂

咁厚妝賣魚想點

呢招玩到悶

J到悶

阿嬸黎喎

等睇台灣淫亂潮文

好撚豬喎屌你

假LUN到